[A/I] Fate/Grand Order [657] 課金?不了

-靈基素材、絆效率表-

英靈靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

一百抽中到pu嘅機率只係64%

要轉基了

留名

正皮了

正皮一生平安

罪大佬是咪休養到四周年

一生盡是失敗

我愛失敗
愛死你了

失敗卿牛boy

標題正皮

追多pack又係乜柒都無

失敗卿頭先有發功咩

笑左

課乜鬼

小刑愛你

叫你老死咪出場

樓豬抽到未

出沖田

食到氣流？

訓咗無睇,失智卿中咗咩

刑同虛設

刑部姫？

係我就繼續抽抽到中

未寶5同唔中冇分別

所以我個ac得幾隻5星

我都係得3隻

1隻都無

咩黎？

蘿拉 暗影

好彩無申請jcb，唔係實又碌爆卡

臭雞

年輕人真無自制力明明已經係黑人

無㗎，有自制力就唔玩app game啦

好唔好玩

個人認為輕取uncharted系列

咁勁我淨係玩過卑彌呼個集

吹到咁大

uncharted而家都一般般

又然番d井錢

？

但頭幾集真係好撚好玩

賭波？

噴火龍牛b

最新個集玩幾分鐘播cutscene多過玩 反而羅拉有少少stealth元素 系統又舒服啲

係 連我都中埋刑部雞

蘿拉對波贏曬

又執到寶

今日RNG打FPX

二次元黎

HF BD睇黎都係A+版走唔甩

個鼻

想睇電姆cosplay電姆

me2

又有新PV OP

講還講唔好貼圖

AWSL

我都是看刀劍域算了吧

刀劍7月定10月

好怕又魔三

好似係10月半年番

10月仲有FGO第7章

不要鬧了 拉拉蒂娜

隔離天華百劍同伊莉亞合作

等一個公主連結合作

公主同extella 合作就好 我抽爆tamamo

想玩了

喧嘩上等

失敗今日燈咗兩個人食中小刑嘅氣流

清友點抽肥

小刑：

馬嘶

WO

好耐無中新英
唔使練好C服

睇完你地share當堂開心曬

未寶五當贏ok?

咸你老母

娜蘭茶

動畫加埋福葛畫面
仲sad過睇漫畫個陣

動畫真係做得好好，見到福葛望向個天真係sad好多

唔準喊

咸都唔能比
咩世界

就係我既zawarudo

躝啦mk

我頭先都俾人咸你老母，所以我都唔可以俾你咸

梨也是4MK

我一爆4就全post舖天蓋地咁恥笑me仲話我mk

可以同小刑一齊喊

我都無笑你，我淨係想中狂周咋

大家一齊唔好中啦屌你

你依家抽會中

會中多隻宅姬

即係大家都會中
等你講呢句好耐

男人喊都唔會有人可憐

冇人可憐咪冇人可憐
呢家係唔比

幾時我地飛高post搞個食餅大賽

你條仆街抽個時就見我幫你
我爆4左你就係到笑

因為我地係好朋友
笑完就會幫你架啦

都無中到

想幫我就捐錢落失敗基金

ho ball

咁等我笑完先
我唔知要笑到幾時

所以咪話你地淨係識笑

狂周中咗都唔緊要,仲有bo1阿榮同bo0 cba比我地抽水

機會黎啦飛雲

未咸完？

隻賓周終於上到60LV
小文西禮都100LV埋

流不完的淚

咁夜落唔到街過錢俾520

嘩屌呀,2.4主線關B害綠卡?

之後D關就減藍紅

周任打沙煩
希望有料到

我綠卡戰力近乎零
屌

主線DEBUFF減完都係輕鬆 冇乜野

復刻

伯爵

時間上可以塞到一個新活動+復刻saba fes 嘅

J圖bot，gap現晒形呀

如果有呢啲女僕 養多年就un得/直接un

駱駝蹄啫,沒事er

女僕好撚正

蘿莉有三好
身嬌腰幼易推倒

金髮

大英雄3t炸穿空想樹

你們是魔鬼嗎

幾時完訂定已經完左

笑撚死

原來轉一倍速果下可以調整亂數

首bgm真係畫龍點睛

即係點，睇唔明

sl技cls

仲有,有興趣可以PM我

C社

一炮+兩張紅打埋去渣都冇得淨

金蛋難跌到

去搵大介寶寶

我睇埋今個星期有無其他料，無就再追下

打低難度神角

呢個數，巖fuck都做到

自家遊戲自己課

巖fuck同cba又未有pick

抽哂

同埋巖fuck平時刷野無剋屬寶一邊到夠力

狂蘭個傷靚仔好多

Bo5咪得

狂蘭要寶5呢 我而家都而歪到隻寶一出嚟

咪又係overkilll
仲要限衫

衫無所謂啦

最緊要係平呀

我中二王得寶2 唔夠傷 有時要睇埋綠卡
上面D寶5大佬唔會明

好想佢出伊莉亞櫻版既狂蘭

邊個嘅bb

前髮

寶一夠力爭好遠

K醬嘅眼神,睇黎呢PAIR都會係女方畢業後就生

病到九彩
又要食抗生素

pad 150石一鑽 我想問有冇得報警

呢部垃圾機抽黎把撚

妖錶？ 上次抽咗今次唔洗抽

先不論垃唔垃圾 呢個機率睇到我眼都突埋

係 想話抽返兩隻鑽黎換隻哥瑪 點撚知咁樣 岩岩唔忿氣抽多20石出左哥瑪
而家啲印花唔知攞黎做乜

台豬 火個隻妖錶拎啲印花去換隻做武點睇 有兩隻暗一隻水兩隻光 諗住拎兩暗一光搭多隻雷神換

報海關

可以唔可以搵隊速龍過去打柒山本

暗果隻進上去係破吸喎,唔留1隻?

我上次一隻地縛都拎嚟做咗武，本體都未用過
諗緊換唔換埋隻水

最廢就係隻雪女

咁可以慳返了

咁雷神+1暗+1光+裁秤?

我進左佢做武 係咪唔使留

如果真係缺防綁裝可以考慮下留嘅

火果隻防毒咋喎，之前MH無抽雌火咩？

真係冇防綁

抽唔到 得佢同崩龍冇

週回可以用泳BB同其他組合了

用FD CBA慳COST,後排升多隻絆好過

有人掛泳BB個cost咪一樣

你都講左個重點
有人掛
而且少一張絆裝少15%絆

要等山本嚟香港先得

速龍唔識游水

哥瑪先生

台主燈好今個星期出乜未

gudaguda同saba fes 復刻
係自己揀一樣

幾時有活動

空運

泳裝1期

台主 想問下5星暗個隻 洗唔洗抽
見佢做武好似幾勁 但係已經有迅龍把武
同埋係咪要換哥瑪

繼武同直接落本體 2樣野黎喎
哥瑪係無kitty無麻倉葉嘅話就換囉

係wo屌 睇鬼錯
依加就係得一隻木魔kitty 一隻木魔女
好似玩唔到木隊

你諗你啦

泳bb鎖卡大法 係泳bb出個陣已經有人講過啦
好似係

比時間你儲多啲軍資

鎖卡對純寶具周回無用呢

咁佢地要唔入cba 升其他絆

求加fd子 750,722,496
全部野都未升好

FD隻加絆人放最後面,前面用晒100寶石人,
不是一直以來的玩法嗎

.GUN

呢到個個都做到,我已經係遲玩果班黎

.gun

.會有人gun唔到

牌九300贏750
課金

好耐無中野

賭神

呢排好運

跟

another zio II
佛牌唔係威一集就要俾人屌打呀

咁得閒打牌九

玩左陣，連贏十場

last套劇場版出zio oma form
你話呢

人地都叫威唔過3集 佛牌真係陰公

其實我奶光bo2
唔使抽都得

唔知有冇人會整COSPLAY衫上面D人仔轉晒做SHF呢

仲有咩玩

無啦
佢地有麻雀，啤牌

12月應該仲有套Zio同zero one
唔知又會唔會有新form

哥瑪先生落左兩隻木魔女仲落咩好
木奧龍同木龍女？
我冇風神，落都落唔到

次次變身都吹晒雞真係唔得掂

唔俾佛牌吊起ar zio ii黎打

木屬大叔?或者是旦換隻繼妖錶火主?
然後奧丁龍/醫女神?

似俾人圍多 班fd子全部變晒對面

論人佛牌好似多好多

有面有小基子同小沃子 唔一定夠做

大叔有啊

奧丁意/醫女神

睇埋ar zio II咩能力先再講
本身zio II先有預見未來既能力
但ar zio就已經用到
好難話ar zio II冇追加能力

仲有4分鐘

4分鐘之後做咩

2號機

gogogoA

試下先

有冇同個仔挑機街霸

得蛇我了

無呢d玩

牙BU咩ser

玩咩呀呢隻?

added

6好似

不過係街唔係幾dl到data

呢排數碼通成日收唔到

第二集就冇之後

我就轉硬csl一完 但未諗到轉咩

都係數碼通吧 我懷疑部iPhone更新完先係咁
成日收收下斷線

最近數碼通真係收得差咗，有陣時show LTE但係都可以斷線

我一入地鐵就廢左部i瘋

我就係咁

唔好搭地鐵

轉咩電話公司好
CSL太垃圾

幾十歲人仲要依賴交通工具

CSL地上最強

已經唔係搭地鐵

課少啲金買架車仔

##lm一時衝動

地下最強有冇

唔3唔4咁不如唔好抽

SMT..我而家都係CSL 完約應該會轉

冇錢喇

真，係就抽落去

如果抽福袋狂職勁到 又奶光 阿周那 xxsaber 狂狗

南丁..仲有南丁

而你只會中南丁同大公

福袋要抽術職 cba

清可唔可以分隻俾我

梅撚

分隻小刑俾你ok?

暗號係伊賀 重覆一次 伊賀

伊賀

上次大暗鍋中左梅撚

本身有冇先

冇

不了 好貴

周年除咗福袋仲有咩pool課 巧驚到時矛錢追

冇錢仲玩飛高

有冇風

有 印度兄弟2p有up

冇錢唔緊要，係歐洲人未得囉

新角+主線pick up

唔係歐洲都唔緊要 搵失敗咪得囉 有失敗 無窮人

琴晚2pack 1隻5星，都射唔中隻狂周 仲要食埋失敗啲氣流中咗隻小刑 激到嘔血

串撚到

小刑好失禮你咩

小刑本子hunter

真，牙刑，超勁
利申：寶5

唔失禮，但係唔想要啫

不夜術老是常出現 但我而家都未有孔明

要食碟先可以叫老是常出現wo

玩左2個鐘買唔到正價2號機
嬲嬲地比多一PACK食炒

孔明先係老是常出現

要課先有能登
Capcom食撚屎

免費抽+10抽先叫首抽完？

有免費10抽咩

我中左猿飛就收貨 繼續玩緊

又開飛高d料同英放埋一齊

學

教學抽+免費+入驚任10抽

睇清楚個pool原來能登個d有碎片抽
Capcom真係學晒全部課金手法

醫生

冷飯com + ea

十卜達哥

食屎啦迖

爆晒ser入唔到伊賀

咁河內

刷左女忍等牙BU

bo5左 喊

我老婆老是常出現

細路.jpg

達哥復出了

嘩屌你院文安原來仲生存緊

想幫電姆打打氣

达哥正哟

個POOL毒撚到屌你老母

屌你等撚到POOL尾再搏痴鳩線
雪山櫻都出撚鳩埋

罪歌20:0

出埋下期糧先再課，戇鳩

地獄黑仔王

體都廢撚事清

屌啊，做咩會出C狐同千代女架

正，拉母留俾我

google封左跨區，宜家淨係可以用日卡所以咁貴

我信用卡仲課到

封嘅係gift卡

咪25啦

封跨區?

以前誇區課到咩？

美金得架

d人美金gift卡去到400頭rmb課到一pack 好似係
無係淘寶搵過唔肯定，果論見貼吧講

睇黎出西班牙文版

無做到美國人tim

明明唔想要都黃左

又話歐盟對啲課金game開刀既
咁勇敢？

去唔去深井食燒鵝

今次係咩野載人工具
跑車火箭都出齊

係咪南美

又有新泳裝

不了

我琴晚都出咗阿提拉同千代女

要收手了

過多3日有登入30石到時抽埋無就算

點解你地係5星+千代女
我就係雙四星

馬嘶同醫神都好難抽

400石

琴日總共4 pack bo3咗馬嘶 歪咗阿提拉同小刑 再加隻千代同bo2露維亞

溢出左N張醫神
馬嘶寶六

剩係出啲奇怪嘢

我見到ruler卡背開心咗3秒

慘得過我archer金背 紅A黑A輪流出

某會然既念

邊會出到黑a

某力架都好耐冇出現比我地恥笑

其實有無人想買

唔通抽錯pool
抽完個倉多咗隻黑A

幾錢

想要單隻就搵人夾左先
我都唔知幾錢

想要K賞嘅泳黑貞同BB

絕對係你抽左story

有冇細蚊仔驚朋友

獵金ing

唔明

鬼斧神工

gbf

好多奶

神父 我想跟你

玩火死路一條

咁玩乜好?

答你唔到 睇自己like

貼隊員上黎再睇邊個屬齊就玩邊個

想問課金盤定係唔課金

玩水

20抽+5符
得new左JK同醫神
屌

劍豪

那個永不落地嘅男人

漫畫人睇咗了

點解咁驚訝

求翻譯

Fate/Grand Order -Babylonia- Wafer 20Pack BOX (CANDY TOY, Tentative Name)(Pre-order)
Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア- ウエハース 20個入りBOX (食玩・仮称)

動畫版又黎

mo得打gbf了

19章第1關都幾惡頂下條黑賓周一下普KO一件
局住用寶石翁幫佢洗面, 用唔到MASTER經禮裝

返黎打FGO

捉左佢番我屋企

mo3咒過唔到關

想要隻狂賓周那

無限抽架喎

同

任抽

呢度得我唔係油王

再課未

我仲窮過你

真係冇錢
唔係嘅話追多pack

呢到唔鼓吹鬥窮

鬥黑應該可以一戰

抽到未，

我等張卡截數先抽

信和間良品買夠1千蚊可以做分期

鬥窮應該無人窮得過我

有冇人想買game

買咩GAME

20pack box係咪罪歌專用item黎

你訓醒未

差緊啲嘢

呢個畫風都唔sick

me孤陋寡聞 求巨巨指點迷津

唔知幾時開始就變左扒小姐

要自己慢慢搜索

狂阿周那真係勁到完全屌打弓果隻

弓果隻求其篤一隻都勁過佢啦

駁唔到

失敗中個位咪廢過弓阿Jo娜

狂阿周那既B卡已經=弓阿周那招寶

真理の卵:ディーヴァール>北の霊峰>無窮の地

想問狂周那寶1夠唔夠力
唔知追唔追寶2

問得姐係有答案 自己條路自己揀

5個負皮

小刑一定勁過賓周那 只係同小刑比果堆sup太勁

一個丁得一個唔丁得
已經唔洗比較

有界限既只係用弓既弓職

可能有人丁狂周呢
利申非gay

我強盜廚

咪又係輸俾sunlight yellow overdrive

bo0 or bo5

冇中間

咁可以收返紅a同黑a入倉

今日是咪有風
fd list 已經好多n 日前

理論上係嘅

呢度係咪有人game名叫紫陽花

每日都有打肥

我用佢地兩個打高難的

未100lv就唔掛出嚟柒了

希望有水著料 有囡囡抽點都開心過追仔嘅

水著唔會係呢d位出
上年都係雜誌show1,2隻先，然後周年生放出一隻寶具片

咁即係無活動專心等周年

公園三傑.jpg

如果縮短saba fes嘅日數，開周年前開到2活動 時間上

個post推得咁慢

飛高開始過氣

154,562,791
一個位

今日都冇執柒通知

牙BU開左同盟未

上面話良品買夠1000 蚊可以分期

窮撚幫人買game 再分期， 吐現

買兩張10000yen咪分到期囉，洗鬼買game

失敗卿唔掛野

牙BU留個ID

心死了

貓貓成日摸我個頭 唔知做乜

整帽

唔會係綠色掛

賭上失敗卿既靈魂
我押今日會有風！

傳頌之物有新作

有咩同盟

課FGO，不了?
咁就課落香港啦

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！

隻capcom game?

戰國banana超絕垃圾糞驚

唔怪得知暗號係伊賀啦

日文白癡搵唔到邊到睇id

友たち

番付或者朋友

用國主名add左了,係友たち確認

幾時有新動畫

同月姬同季出

各位課左金未

課咩, 眾籌?

抵過課俾叶

想棄驚了 有冇人接手

又重睇到本鄉打生果佬

10蚊

你個ac有咩值得我接手

而家啲景品都愈黎愈貴

獵人愈課愈勇

@電姆

雷姆高質

會腸

強

都系d垃圾五星 不過有禾老婆ネロ

Haha

想棄ac 你會唔會接手

又比我？

個個大腿都棄驚，就嚟無大腿抱

我仲有部ipad未有ac 150lv個d可以放落去幫你介課金

禾不是大腿

牙bu都棄

咩獵人啊

好滾動

捐左兩次$500
每人課夠一pack啦

係咪用信用卡捐 政府派果4000蚊仲有少少淨

用信用卡 唔好paypal

點解你地會拎到4000蚊.....懷疑你地逃稅

低收入人士根本唔洗交稅...

我廢青半年，0收入都未有

全部富二代唔返工都咁多錢課金.......

第一日入呢個post?
成個post得我一個窮到1,2pack唔中就肉赤姐

珍...禾要食二手飯

冇錢啦，7月又要做狗

我都想做富二代
唔駛返工既同時都可以下下抽到寶五

我仲窮，要分期

就黎無課fgo一年啦喎

負皮jor
鼓吹批鬥窮人

有得分期架咩

窮到要返工

返緊咩

課左1pack ，追小太陽寶3成功

當參與左呢一次活動

it9

原來牙介都係it狗

你今晚沖乾淨涼著定電母套衫上定床等我

咪話咗去良品買有得分期囉 我見佢分期佢嘢貼咗係啲gift card個價目表下面，走去問佢係咪gift card都分到，個店員同我講總之過1千就得

分期課金...?
量力而為啦巴打

課到要分期就唔好課啦

咁搞法遲下還min pay都唔掂

我係追孔明果次試過一次啫，係今次正苦派錢+隻狂周好似幾好用先課多咗點知都係唔撚中

老實講我未試過還min pay... 啲利息貴到仆街先唔會蝕俾佢

我隻槍呆都課到分期🚬

分期課金真係第一次聽

槍呆即係水著果隻？

呢到好似都有人還/曾經還過min pay

白槍,應該

呆=呆毛=ICON

咪等於信用卡課完找卡數

分期都無乜特別 課完金退錢先覺得西利

重點係槍唔係呆

信用卡課到分期還好出奇咩

哦 槍呆
GET到了

歐洲人都唔洗課到分期，緊係唔知

吓 原來我係歐洲人

有3隻絆9 2隻絆8 月頭再戰

呢到既歐洲代表尼痴都要分期啦
好似係

我歐 我洗咁樣 仲未計係電腦課個d

cygames股東

無限loop黎既

唔通cap哂我課左幾多比你睇

仆街又話eo請下午茶，成4點都未有

純粹感嘆下張gif銜接得好啫

記得依度前排好興payme大法

仆街反送中都未搞掂原來仲有單中環海濱移交解放軍做軍事碼頭 好撚痴線畀人抖吓得唔得

之前可以用美金課不知幾抵
用完朋友我加入帝國都要封殺

身心累

日日都見到呢啲新聞其實個人都好灰

cls

有5K應急真係方便好多

做香港人真係好唔得閒

我分期課金人
依家每個月還4千 直到下年年頭

新手一問
我玩左幾個月，而家剛打到第二部最新個章

想問下其實需唔需要爆晒d蘋果去刷素材？
定係留返蘋果打event用？

隻戰國連首抽都冇架

留嚟睇唔好用

留event

平日fq唔值得食果

生果商

我已經過千粒
做果農

cls 你地活動係望住D金果啪彩果刷?

純粹靠自然回復每日刷素材任？

金果用到<120就轉食彩果

唔啪果都夠做啦

金果<0就轉銀果

一直都覺得長草期刷素材好on9

作息要定時

d技能都係最多都係升到四五level
嚴重缺素材

差唔多兩個愛無活動了

唔使用蘋果都做得晒event任務？

我個人建議長草就自動回體刷種火或qp 等到活動先食果刷

食銀就夠

thanks

係

留exp升lv 又多一條體打活動

中風

中！

又中風?

又一日

日日都要中風

我要抽伯爵

中風但有update

等抽伯爵
伯爵寶1有無用

又派膠

▼ゲームの改修
1.絆礼装を「霊基変還(売却)･強化素材」の対象外にするように改修
※これに伴い、概念礼装の所持上限数のカウントに絆礼装は含まれないようにするとともに、絆礼装を「霊基変還(売却)･強化素材」において過去に素材として使用してしまったユーザーのみなさまには、対象の概念礼装を返還する対応をさせていただきます。
※本改修のお詫びとしてすべてのユーザーのみなさまにマナプリズム50個をプレゼントいたします。
2.スマートソート、セレクトソートがONの状態でも、選択中のサーヴァントや概念礼装が先頭に並ぶように改修
3.概念礼装強化画面のフィルターに「概念礼装EXPカード」を追加
4.各種UIおよびグラフィックの調整

好似最少寶3先會好過狂蘭

冇乜 最好寶3以上

至少bo2啦

寶2應該都比唔過寶5蘭?

np率好啲掛

狂蘭寶一都無呀

1隻都冇？

大大個story pool係到

狂蘭唔歪真係冇得抽
冇pick過咁濟

盤古初開到而家都係得1隻

我隻狂蘭寶一係換返黎

抽狂賓周對新手黎講，易入口D

中二王又要寶5， 又要術師匠
始終比較貴。

課得少 巧事嚟

有中二王pick up?

最近應該復刻泳裝會有

有啊！18年夏日，
一定復刻。

夏三復刻囉

18泳

咁又係 黑賓周唔洗sup都好勁

課福袋就算
冇保底唔想課

一定抽爆佢
上年泳裝event棄左冇玩

另外其實有冇人會玩刻印我見都幾貴下
但其實冇用刻印都冇咩影響

中二追唔追到5好依加2周回都無咩問題

你抽哂手上既石都唔知5唔5到

出左咁耐除左裝番鏡同狐果張俾番tamamo 自己 其他都未裝過

咁我唔理佢了
冇玩太耐

好心就派多兩個0

反正都大把膠 派多派少根本無分別

有勤力打過box根本唔會有綠膠煩惱

都冇野換要黎做乜

又係新年先有？

風?

講到尾都係石問題

明明係重課壓得多膠先無煩惱

@羅馬

屌你當2-300個box d膠數同金銀肥數流

而家友情抽下種火都1,2百膠

不過算啦 打咁多仲乜鬼 而家有個目標打下飛高咪好 我漫無目的

無膠=無得買絆禮

唔爆石邊度刷到咁多

仲差2張紫宛未換到

靠box打返嚟大多數 之前間唔鐘都清下 至從安寶5埋停左

1p夠你200up了吧 捨唔捨得用又另一個問題 同埋次次box都肯定全果清 係就講聲對不起

成班死廢閪 刷得個百幾箱
係到屈我課得多所以多綠
我絆十既角色數隨時多過我課過既pack數啊

係咪要咁講

唔係課得多 因為都課左幾劈刷 抽得多先真

不過老老豆豆 我之前未經歷過刷box
抽極野壓都唔夠綠膠
仲比人串過自己唔勤力刷box唔夠綠膠抵撚死

放工一開game,又中風

講得好，所以轉玩gbf了

週年同新年都有

小安先寶2

真啊 邊個個盤好揪D 邊個打既分高D 就係現實既差距

依度多痴線佬，有BOX就刷50箱以上

gbf同我刷番幾百box先講勤力

我特登課到寶五

你兩百幾LV光MAN點同你鬥

50叫痴線佬
加個0再X2吧

50箱連呢度掃地阿叔都唔止啦

呢度低極都120啦

慢慢刷都500box以上啦

講得好！

叫個frd課金登報
個個月課10pack20pack都唔洗諗
今日同我講無錢不了

抽一次pool咪幾百膠，比盡你一千
刷一次箱都過萬啦

大佬你有無睇真一箱幾多綠膠
壓野幾多綠膠呀

唔想做就會咁
我叫個frd買lan線就話冇錢，但係入10k落馬會輸

自然bo5，無特登

cc台個禁g20討論所以去外國報紙買廣告籌款？
咁on9比着我都都不了

前兩星期講到幾悲憤
點樣唔可以忘記烈士
結果一千幾百都捐唔落手

有剩都會拎去幫義士打官司

可以贏的

咁我情願直接捐去打官司

捐去民陣 然後唔幫暴徒

yes，所以等緊佢地出聲

輸到破產了

隻武見妙

法國小刑係幾能正...！

直接拎去打官司算啦

小刑(喊緊)不嬲都正

而家好似得連登基金同民陣
登報都用唔曬而家筆錢
而家課都係拎去打官司

報細個0一堆痴線佬衝出黎

頭先放工係新世紀出面條天橋見到有幾條友拎banner撐黑狗

岩
應該要寶五之後先中得其他5星

交俾你

交比zmc好啦

有錢咪追我無錢，2好夠用

又落狗屎

食屎狗

佢都唔想俾我再召喚 但係中左我都會開心 因為佢又會喊

寶一嚟係咪狂周會大力過乃光？

收手啦屌

以為聽日有30石，原來後日先有

任課架喎

得個10抽想中咩

中小刑

一早畫返咸野咪好

諗住搵失敗再燈我一燈

真係痛失英才

聽講上岸係揾得多過下海

我希望好似上次晴天咁俾失敗一燈就中

正常

唔知下星期會唔會有泳裝抽呢

同外人講都好聽好多啦
我係jump畫漫畫--->
我係成人雜誌畫h漫--->

奇蹟的七人同時

鬼父篇之後變左做垃圾

又要MOFU

sex friend?

嗚哇

哇個屎忽

好5好睇ga

冇樣唔敢J

分分鐘p得好勁
到睇就中伏

唔記得加咗你未

有你WO

要冇樣先好睇

薛丁格的無貌av

屌啲運去左另一隻驚到

點跟

五毛

可唔可介紹下
要錢抽賓周那

命裡有時終需有
命裡無時課到有

我係見到地下有5毫我都會撲去執的

你認真？

2.4好多男人弓狂俾tamamo踢

呢張TAMAMO畫得真係好靚

是

少過500都唔會執

有個玩cosplay嘅女做女友真係幸福

玩得都有啲心理病

唔係COSPLAY嘅都係G黎架咩

以前識幾個cosplay嘅女仔 佢地啲性格真係特別奇怪

詳情pls

重甜

呢個cos唔錯

想問隻3星醫神係常駐定故事限？

幾過癮

呢個真係跟唔到

4mk討論區
lm等睇電母情史

唔想聽男人同男人拍拖既情史

電母cos雷母同肥婆cos 486既情史都唔想聽?

狂周小太陽雙pick up果陣再試下

比仔追你估我想架咩
又唔見有女追我

現實同動畫都未分得清 ON9 好彩我有TAMAMO啫

淨係試過俾狗追，冇試過俾人追

但你現實同動畫已經融為一體

而家唔係pick緊咩

珍 好彩我仲有呀比

你老婆真棒

等陣又有人入你架啦

今日中完1隻小太陽

直接BLOCK

雖然小太陽好型 不過常駐果啲等歪算

我求其追下寶，試下自己歐氣姐

雙pick到27號 仲有兩日比你課

乜撚都無呀

冇pick up出左B叔馬嘶

Added

我都加左

蒙面ok

咁都蒙面

有冇D你認為唔使蒙面既例子?

後入算啦

不了 鐘意見到樣多啲

除左唔會醒果個,有冇D你認為唔後入都OK既例子

加左

尋日睇左佢本

成日覺得佢係TAMAMO LOLI VER. 不過性格上有D唔同

臨尾XX紅紅藍爆曬垃圾樹成行血

story

馬嘶咪pickup

我係黑櫻 寶具綠綠爆佢最尾條血

ywh added

Gear added

頭先加左補番名
ベーオウルフ．ゼロ

加左補番名
ベーオウルフ．ゼロ

係咪無人買餅卡第7彈了

有無人認投

加曬

23都係巴打 我記得

白銀武好似今朝有見過

完美

sick ball

巴打加唔到你
上限已滿

套尻槍幾正

Gear Added

060071357貞德

E子，紅月司，伊織

巴打我見唔到 add多次好嗎

官方公告:
1.絆禮裝改為不可賣不可吃，同時不再占用格子數

另外，之前吃掉/賣掉的絆禮裝會還給你
2.智慧排序功能改善

3.禮裝強化將可篩選肥料禮裝

前2日先追完

識課哦

成功一PACK 寶五

返工先嚟落狗屎

ching衰咩坐咁耐

早幾日d義士？

突然咁多人加好友咁me都加
854,252,943 有兩個位加左留個名

我黎

閃閃added

白銀武added

十四松 added 咁多位大佬

原來你黎
問又唔應機

琴日社畜mode
Sorry

屌d真理之卵3條體先得1粒

自然回體打算啦
主線嘅量都夠靈基同升黑周一招技

再次added Gear

夠咩我差4粒

今日維護完唔知有無風

羅摩終於有用，寶具魔性特攻+Paul全體紅放 可以秒左道中隻龍

今次畫風又變返

當我知道咁集pkmss 唔齊寵 我就已經唔想玩了

唔齊寵即係點

今集閹割版黎
佢隻垃圾game唔齊現有所有精靈既模組
冇得捉都算啦
依家係就算你個bank有齊寵
都有一堆寵係過唔到落SS on99

當年玩完珍珠鑽石，打後冇再玩過
今集點都會買黎玩下
反正我個bank咩都冇

有留意的朋友都知道，「Pokemon Home」本身就是供玩家將收集起來的小精靈儲存的一個系統，而在早前有傳媒已爆出，這個系統是可以收錄之前玩家收集的小精靈，但在《精靈寶可夢 劍/盾》中至少有一半以上的小精靈是不能使用，換句話說一些舊有的小精靈，只能乖乖的收錄在「Pokemon Home」內「坐牢」。而Game Freak製作人增田順一亦在E3上談到這件事，並表示因為寶可夢已經達到800隻的超大陣容，遊戲亦轉移到Switch上推出的關係，需要製作大量的3D模組，而且要在對戰平衡以及保持品質作考量，所以不得不作這個決定。

我玩pkm玩對戰 你就走去同我del走哂d舊寵

之後應該會patch掛，之前轉新世代都係過一段時間先開放bank

今次真係搞死班支持開既死忠